愛情占卜

新手黎 如果有唔準既地方請多包容

1.名 唔好太HEA 盡量同自己有關
2.你男定女
3.問題
A//單身, 有無得拍拖
B//有對象, 有無機會一齊
C//一齊緊, 想知關係發展
D//復合

#HEHE,SHESHE都可以問
#最近有係其他占卜post問過就最好唔再問同一樣野

簡單抽下牌睇下 玩一晚 未必答得哂咁多 敬請體諒

1 Kin
2 M
3 這女生對我感覺如何 有發展空間嗎 A

Thx

1,維
2.M
3.單身,同位嘈過交無聯絡半年到既心儀前女同事仲有無機會聯絡返?

名：蝶蝶
2.女
3. D.復合
可以做咩對呢段關係有幫助？
謝巴打

#2亢龍有悔

我諗你同佢之間既發展已經過左
你有為佢去主動 嘗試磨合 但係得唔到
而家剩低既係令你煩惱既情緒

佢同你既諗法唔同 唔一致 即係唔夾
問題係女方身上 覺得你唔岩佢 缺乏左安全感 疏離 唔滿足
我諗係你比較諗自己 無了解到佢想需要啲咩

關係發展-兩人關係感情落空, 帶來左傷害,
關係缺乏動力, 兩人無再維繫落去

1.女尼
2.女
3. D//復合
想問下未來半年同前度有冇機會復合

打漏咗 同埋佢對我既諗法
麻煩曬樓主

1.hei
2.男
3.單身，請問依一年內有無得拍拖？

咁佢需要啲咩 我應該點幫佢 點做

1.Yan
2.女
3.問題
同ex係未唔會再有機會復合?
thx

1. DK
2. 男
3. B

1.Gary
2.男
3.D//復合
想問even佢唔回我message仲有冇可能一齊返

1.chu
2.女
3.單身，請問依一年內有無拖拍？
Thanks

豪
男
A

無野可以做 not you

1.晴
2.女
3.B
thanks!!!

1. 琳
2. 女
3. A

1. Kaka
2.女
3. A

1 double n
2 女
3 A

唔該！

1:wing
2.女
3.D 佢係咪同我一樣唔捨得

1）珊
2）女
3）單身，想知復合可能性同埋佢心仲有冇我

3）D

Ching
女
A. 幾時先遇到啱嘅對象？
唔該樓主

1. QQ
2. 女
3. C 無安全感 佢對個個都好 有時會諗係咪唔適合大家 想知黎緊一年會發展成點

1.惠
2.女
3.C//一齊緊, 想知關係發展
Thx 樓主

1.名 Ching
2.女
3.問題 :想知同男朋友可唔可以繼續發展落去
C//一齊緊, 想知關係發展
感謝

Dennis
Male
Single
現在所遇過既異性有合適嗎？同事？朋友？是一個怎樣的人

#3粒粒子

呢件事對你造左成傷害 需要時間過左去好左
或者你好想得到一個答案但係你只能夠等佢搵你

其實佢對你睇法係唔差 但係必須要跟佢旨意去做 而且要低調
可惜你同佢之間 有野係唔認同 仲要係唔肯讓步個隻

有無機會聯絡返? 我睇牌就覺得無 黎緊幾個月都無
你指前同事 離開左個圈就無關係了
唔認清現實 只會自尋煩惱 關係停頓 並無發展空間

1.Lydia
2.女
3.C

Thanks !!!

佢有冇第三者既存在

Ting 女
有對象 會唔會一齊？
唔該

Alex
男
單身
想知oa復合定係有新對象

就咁睇就無

名：欣
性別：女
問題：個friend對我有冇feel，會唔會快D出pool😂
唔該樓主🙏🏻

1.享利
2.男
3.近幾年唯一令自己會主動認識既女生，我們之間存在一起的可能性嗎？ B
謝謝

1.真的愛妳
2.女
3B.同心儀對象有無緣份？

1. 琪
2.女
3.c

1. YY
2.女
3.問題
B//有對象, 有無機會一齊

識左對方一排 想問有無機會一齊

唔該

1. Ting
2.男
3.a 單身，身邊都冇對象

1.Alex
2.M
3.B
Thanks 巴

1KM
2M
3A 有無機會拍拖?

1 cathy
2 女
3 A

Thank you

幾準,的確對我做成左傷害 同埋我都有等緊佢搵返我,但我預左今年都唔會..
你所講既要跟佢旨意去做我都認為係咁,以前同佢相處時都係佢話事多,
想問其實你所指佢對我睇法唔差係指邊方面? 咁佢對我感覺係點

1. Mg
2. F
3. A，想問可以發展嘅對象會喺外國定香港遇到 （自己會兩邊走）

名: 濠
性別: 男
問題: 單身 幾時有機會拍拖

#4真仙人掌

你係呢段關係入面 你只會不斷做野去令到佢開心 為佢好 你付出係較多 佢係負責享受你既好
但係你地到左一個階段 睇到係有開心既事 令人滿足高興
只係你地關係唔對等 唔願意向新既方法行 (復合) 停留左係而家個位置上
但重點係你地之間仲有問題未解決 係未有共識之前 未有共同規劃之前 都未必復合住
亦都好容易因為滿足於現在 而停頓不前

1. 孤獨
2.女
3.問題
B

感謝

1 nam
2 女
3 會否行得長久
C

有諗過發展 但係有些諗法上唔認同 唔岩

Cindy
女
C

謝樓主

巴打好準，我而家只能夠不停付出。其實我好想同佢傾返之前嘅問題，但唔知而家適唔適合，其實佢係咪想傾返呢個問題？
唔該巴打

1.詩
2.女
3.B

唔該

1. KY
2. F
3. B
唔該哂

可以 但係要理性角度去傾

謝謝巴打

1 順
2 男
3 分左手一個月 想知有無機會復合 D

Clc crystal
女
A

#7你做乜諗野

其實復合既機會唔大 睇牌似係對方提分手
兩者關係溝通唔夠 缺乏互信 你唔了解佢既需要同睇法
有時忽略左對方感受 佢覺得同你關係完結左 已成過去
有時可能灰心難過 同你分開左佢有自己新生活
關係無再互動 你會覺得心痛辛苦 未放得低對方
你好想做d野改變 但係唔到你話事
關係問題係彼此缺乏了解 交唔到心 睇唔清實際問題係邊

1 Yu
2 M
3 我同佢仲有機會復合？分開無耐
D
thx

1.阿K
2.女
3.單身，有無得拍拖

1 Lam
2 女
3 拍緊拖，同男朋友將來發展會如何

1.Kai
2.女
3.C拍緊，想知道適不適合繼續一齊

唔知你洗咗牌未 咁佢未來有冇新對象？
唔該曬你 字唔多但句句都好精準

#8破產版屁馬

目前單身主要係你專注做野 無咩時間識到人
而你周圍環境又無對象岩你 所以你要去識新既人先得

你需要換新環境/新工作先有機會
而且睇到你有方向去改變緊 遇到就積極去試就得
黎緊拍拖既機會唔大 未有岩既對象 要再等一等

我唔知你係學生定做緊野
但我直覺以做緊野既角度去睇

1. 晴
2. 女
3. A 單身，請問幾時先會遇到啱嘅對象？

Thanks

目前未有 短期都無 我就咁睇

1. 木辛
2. 男
3. A

#10永遠綠燈

你同佢關係已經過左 其實你個心都好難過 好亂 好悲痛 關係無連繫 應該無再傾/見面
佢對你失去左動力 唔會再主動 你同佢之前發生左啲事變成咁
似係你做左d野傷害左佢 難以接受的
目前只能夠從呢段關係當中吸取教訓 上一課
你係幾鐘意佢 會諗好多野 因為呢d事而個人好情緒化
但係諗太多只會令自己更加傷心 關係無行動力 睇到無發展空間

嘩屌巴打好準 我係學生，又真係無咩時間識人+身邊無，所以好似點改變都無用咁 有咩方法可以解決
而且你話要等一等幾係好耐之後 ？

sam
M
D

FY
女
B,想問中意對象對我嘅睇法，有冇機會進一步發展？
唔該你！！

真係好準 佢個排做野好忙冇乜搵我 所以我為左唔想咁上心 del 佢 whatsapp fb
係咪我做所有野都救唔番呢段關係？

目前環境未到你選擇 而且睇唔到有岩對象既出現
但係你渴求拍拖既心係有 但需要轉換新環境先得
你都係專注左讀書先 未見到有

餃
女
D 同佢仲會唔會有機會

主導權唔係你度 而且佢都唔打算再做啲咩
有左咁既睇法 好難令佢對你改觀 目前

1. Chun
2. F
3. A

1發
2男
3 有對象, 有無機會一齊？
佢大我兩年, 教徒, 知道有其他人都追緊佢

1. Plume
2.男
3. A 呢年有冇得拍拖

好唔該晒你

1 Fung
2 M
3 B

Thanks

Wai
女
A, 單身無拍拖 無對象 幾時會有新對象出現

米
女
A，幾時有拖拍？

1.怡
2.女
3.
C 一齊緊, 想睇下我同佢有無得行到最後？

#11咩料呀

目前關係疏離左 缺乏信任 要復合返係有難度 始終分歧仲係度 但你對佢仲係有期望
只不過你同佢唔係好夾 配合唔到 而且佢都唔太會承諾 唔見會改
認清關係唔再適合 保持距離就算 復合既機會唔大 勉強想復合只會自尋煩惱

thank you

tszhong
男
A, 單身無拍拖 無對象 幾時會有新對象出現

1.西瓜
2.女
3.想問下佢點諗我 我地之後會點?

1. Red
2. F
3. B
Thanks

1.名 T
2.F
3. 同現任未來關係好唔好？相處到嗎？

1. mandy
2. 女
3. A

thank you!!

姓名：ming
男
問題：A 想問今年有冇機會出pool thank you

1. Yan
2.女
3.C 糾纏咗好耐...停滯不前 唔知可以點

感激

1.名 Shan
2.女
3.問題

B//有暗戀啲人 想知佢點睇我同有冇機會一齊

1. 比比
2.女

C//一齊緊, 想知關係發展 唔該

Lee
男
A

1.霖
2.男
3.B//有對象, 有無機會一齊

吾該

#12#周公謹BB#

關係有分歧 問題係你身上 你比較被動 鐘意收埋自己 唔係好敢付出 可能係過去既經驗而成
對方覺得你好猶豫不定 對於唔夾既地方 佢唔會妥協 你要留意佢既想法同需要作出調整
關係容易粗心大意 唔夠細心體貼 睇牌感情基礎比較弱 係咪未表白? 就咁睇落未有機會一齊

1 KL
2 F
3 A

1.成
2.男
3.A
Thanks !!!

1. Man
2. 男
3. A
之前有曖昧對象

1.Hz
2.男
3.A 有冇拖拍

最好你地留言講多少少野 講多幾隻字 個connection會大啲

1.Kwan
2.女
3.單身，請問依一年內有無得拍拖？
利申She she
感謝

Shan
女
D.復合
分過手再一齊番，明明佢講到好絕，但又突然間話一齊番，究竟佢諗緊咩？

漏左 利一利申sheshe的

1豬
2女
3 B 同個男仔有冇可能一齊？應該大家都有啲好感既

#13烤蓓仔

呢段關係對你帶黎過欺騙同傷害 都過左一段時間 目前剩低係不滿同無結果
對方安於現在 唔會主動 唔再付出 你同佢關係無辦法維繫落去
我覺得你要接受呢個事實轉變 只係你唔甘心就咁完左 情緒起伏大 但勉強唔會有幸福

明天繼續

1.嵐
2.女
3.B最近返工識咗個同年既男仔同佢幾frd下有放工出嚟食下嘢，同佢有冇機會？

Hello

1 丁丁
2 女
3 我應該放棄定再主動聯絡佢？
4 D // 復合

已經分左手一年
因為工作關係仍然係同事日日見
雙方都當對方透明
有時眼神接觸到佢會黑面另去第邊扮睇唔到
迎面行既話雙方都會好大反應避開
佢好大男人我又要面
當初分手既時候好薑之後時好時壞
最後接觸係佢生日（六月）
第日又鬧交點哄佢都唔再理我直到依嘉
想知佢其實點諗 我可以做啲咩先有機會復合？

唔知你訓左未呢？ 唔該哂你 好夢

1. Ho
2. 男
3. A

1.剛
2.男
3.A 嚟緊一年有冇機會脫單？

婷
女
C

1. Sca
2. 女
3. 單身，請問依一年內有無得拍拖？ 同我鐘意既男仔有冇機會發展?

1.can
2.女
3.c復合

他已搬離，是否復合無望？

謝巴打

3.D復合先岩，唔好意思

最近有陣時搭車會見到個男仔 大家都會有eye contact
不過就無點傾過計
想問下佢對我有無好感/有無機會發展？

1姓名:豬西
2性別:女
3問題:想知同男朋友黎緊三至半年嘅關係發展 c

1 kelly
2 女
3 C 我同佢未來係點？？

1. Avocado
2. 女
3. B
Tks！

thxxx

1 623
2 女
3 B
最近呢個對象有冇機會一齊 當中嘅問題可以點解決？

#14Endgame

過往既經歷令到你悲傷難過 你未真係咁放得低 但你好想擺脫呢樣野
目前係一個平靜階段 但就處於瓶頸位置 你對愛情缺乏信任 缺乏動力 想改變 但無方向
身邊未有好既對象 有都唔岩你 呢一年你需要反省過往既事 做好自己
唔開心咪同朋友傾心事 比下意見 目前睇唔到有拖拍

#15下次再見

你對目前生活都感到滿意 對外無咩動力去識人拍拖 你必須諗清楚自己需要啲乜
現時身邊有適合既對象 但問題係你身上 無咩信心 唔敢去愛一個人,付出 怕受傷害
但只要你願意問清楚自己內心 你肯交心 表白 就有機會拍拖架啦

1.Joe哥
2.巴打
3.A
想知幾時有拖拍 A0

#16CoolTiger

呢段關係入面 你係做主動一方 你會配合佢 但決定權係對方身上
只能配合佢想要而你去做 同時你又有所猶豫 你想得到回報
佢覺得同你相處係幾開心 令到佢放低d唔開心既事
但關係去到目前階段 無再進一步 佢有諗同唔同你一齊
但佢仲有其他考慮 例如其他追求者 但你係優先個個
關係發展 睇到思維好亂 有負面情緒影響 但唔好計算咁多 要放鬆
目前未睇到會一齊 需要溝通 自己都要諗清楚方向先再決定繼唔繼續

#17火野麗2.0

你個心仲係好鐘意佢 未放低得 其實你係肯主動做d野
但係你唔知做啲咩好 無得向前行
佢對你仲有感覺 不過你比較諗自己 目前關係已經疏遠左 停滯不前
感情係有 但你地之間既問題無辦法解決 令關係維繫唔到落去
分手係諗清楚既決定 所以復合機會不大了
黎緊都未會做返朋友 狀態係孤立緊 除非佢肯再面對你 決定權係佢手上

因為我睇牌係有適合對象
身邊可能係讀書環境/工作環境/朋友圈子 係有 而且對你有意思
但係你無留意到 你話身邊一個異性都無? 會唔會係HEHE ?
我再補左牌睇 目前你生活感到滿意 無向外打算 咁就會繼續維持現況 未有拖拍 再等下

1. 哈比
2. 女
3. B, 如果唔係哩個對象 咁大概幾時會出現？

唔該晒

不過主要係你心態問題 搞到唔想拍拖住 諗清楚自己需要D咩先

1. David
2. 男
3. 幾時有拖拍？

支持樓主 唔該晒

樓主真係好準
可唔可以問多一條

想問呢一年內有冇拖拍，幾時先會遇到真正可以一齊一輩子果個。
感謝感謝！

1·jayden
2.m
3.單身有冇拖拍

1. g ching
2.女
3.C 挨唔挨得過？

1 Ming
2 男
3 C。有無發展空間 我係佢心中 係咩地位

唔該巴打

樓主help me please

1.Chiu
2.男
3.//A
想問吓最快幾時擺脫A0

1.阿森一族
2.男
3.A//幾時有pool出 究竟有無人鍾意我

1.Vicky
2.女
3.A//呢一年會遇到合適嘅對象兼發展嗎？
唔該樓主

看來是要被SKIP

Chun
男
B 有無機會發展 都糾纏兩個月多啲

1. jj
2. 男
3. B 識咗個女仔大概年半 有冇機會發展？

唔該

1. 阿貓
2. 女
3. 我同佢會唔會拍到拖？

B//有對象, 有無機會一齊

Thanks so much!!

Lok
女
問題A
唔該晒

熙
男
我同前度復合嘅機會大唔大
另一方又有咩諗法
D

1. Yiu
2.女
3. B// 鐘意咗個男仔，有無機會一齊？

Thanks!!!

1. WingKi
2. 女
3. B

謝謝你！

3. 想知今年有無機 B

1. F小姐
2. 女
3.問題
B//有對象, 有無機會一齊

1. 澄
2. 女
3. A

唔該樓主

1. Matthew
2. M
3. D
係往後既人生入面 我同佢仲有冇機會一齊返或者做返朋友？

1.名 SS
2.女
3.
B//有對象, 有無機會一齊

背景：
傾咗好耐，但都係得我主動約佢咁，約佢會出，但唔約就唔會主動，平時傾閒計唔會好flirty，但有時又會講咩掛念我

1. Yt
2. F
3. C
Thanks

#18TB必須死

你對呢段關係失去左信心 但同時會想掌控住對方 捉得好緊
其實你控制唔到段關係 你地之間有意見分歧 互不認同 但你又好愛佢 擺脫唔到
關係變得不安同盲目 當中有嘈交 會發脾氣 仲要好差下 基本上你地之間問題係收埋左 唔去處理
目前關係唔明朗 因為彼此欠溝通 欠交心 問題得唔到正面解決 唔清唔楚 失去信任
其實你會好辛苦 睇到問題係長時間 對方唔改善 反而會避 一時一樣 兩者心靈漸行漸遠
應唔應該繼續一齊 其實你未放得開手 你一直忍耐緊

怡
女
C 同男朋友嘅將來發展會點

咁究境佢依家點睇我 佢搵我又代表啲乜 雖然我冇理佢

1.欣欣
2.女
3.A 好耐冇拍拖，想知幾時有拖拍

#19大跳豆

呢段時間你心情都好差下 情緒一直處於悲傷既狀態 問題出係你身上
似乎做左啲錯事 忽略左對方既感受 件事令到你極為傷心痛心 好難過
佢同你關係有一定基礎 係有感情 只不過對方好攰 唔想再行落去 佢選擇放棄 睇唔到將來
比我有一種無奈放棄既感覺 其實勉強復合都只會係傷痛 唔再完整 而且對方無諗住復合

我建議你都係放低呢個人 再諗無意思

名：諾
女
B 想問同鍾意既對象有無機會發展？
Thanks!

#20丸丸丸

其實你一路都無積極向外搵對象 有拖拍當然係好 但唔係最緊要
而且你生活圈無岩既對象 目前你有野忙緊 需要專注 做野OR學業 係花時間同埋攰既
無咩機會識到新既人 改善方法 你需要從心態上作出調整 改變
或者你比人感覺係沉悶 無咩活力 動力 要多向人分享你既感受, 想法
你要向新渠道識對象 舊既環境無岩既人 但至少你要肯郁先得
你先要放鬆一下自己 調整下自己 就會容易遇到對象

#22小小小企鵝

你同佢關係已經過左 兩者之間出現左問題 你同佢想法觀念唔一致 唔夾 好易有爭拗
對方諗野係比較簡單直接 或者無咩經驗 呢段關係無辦法成長同付出 遇到挫折
目前關係情感落空 失去動力 個心唔係度 不得不捨棄離開

#23㩡波鐘

其實你對愛情諗法都係簡單直接 幾熱情同渴求
只係目前環境未有適合對象 會感到寂寞 又無咩方向 就算有都可能係單戀
而你未有向外積極咁搵 一路等緊人地埋黎 較為被動
拍拖機會未係時候 呢段時候最好就深思自己需要 改變一下自己 成熟啲會更好

1. xav2. 男3. 應唔應該話佢聽我中意佢？ Bthx so much!

1.朗
2.男
3.A
唔該

1冰藍
2 M
3 A

1.欣
2.女
3.A 想問下我會唔會同到我鐘意左好耐果個一齊到

1.安
2.男
3.b
呢個係識咗兩年嘅朋友
呢輪突然發覺對佢有啲嘢
唔知點算好

1. 峰
2.男
3.同女朋友冷戰中，想知關係發展 C

1 YB
2 女
3 C+D//一齊緊但分分合合，又到復合嗰part

1）君
2）男
3）D
我好想同佢復合…

1.Ming
2.男
3.A+D

1. 君
2. 女
3. C

感謝

1.Chan
2.M
3.A

1. yu
2.M
3.C

Ching
女
D

1. Ting
2. F
3. C

1.文迪
2.女
3. 單身，呢年有冇機會拍拖
thanks

1. Ling
2. 女
3. A 究竟係緣份未到定自己有問題

1:Wk
2:M
3:B

Thanks

1.Lok
2.M
3.D

1. Tung
2. 女
3. A

1.John
2.男
3.A

1. Yee
2. 女
3. A
有冇咩問題所以先一直Single?
Thx

Jacky
M
單身有冇拖拍，之前表白衰左，仲有冇機

其實點會唔受傷 只係你會忍耐 盲目咁相信
今日睇開左 但過一排又會係咁 因為問題仲未解決到

到底係咩問題呀

1. 波
2. 女
3. 復合機會大嗎？

咁你琴日同佢係咪傾好哂 無問題?

其實雙方一直都好唔信任大家
到琴日再同一個共同朋友三口六面傾
大家傾完都表示感覺好好咁

Wai
男
A

1.丁丁
2.女
3.D,岩識左一個星期，男同事黎 ，會唔會有機會一齊？

唔該哂

1. Ching
2. 女
3. B, 曖昧左2個月 其實有冇諗過同我發展...
THX 樓主

#24流淚眼望流淚眼

目前單身 主要你對自己無咩自信 對愛情怕受傷 通常都係被動多
改善方法要多啲花時間同心機 例如多啲打扮下自己 多啲去同人Social 比人認識你 留意到你
你活係自己圈子太安全 甚少認識新事物 令自己生活多啲樂趣
目前身邊未有適合對象 但首先要改變一下自己既諗法思維先

放假會多啲占

閒日占幾個咁啦 有時間 + 有心機 (本身抽一晚黎占)

排得後個啲要等下 未必一定有 有緣實會抽

1.Yan
2.女
3.B 單身
想知同曖昧對象有冇機會發展又或者會唔會有好結果？

#25唔幸美

你對愛情既諗法係認真的 諗得幾長遠 揀對象都係能夠長遠 甚至結婚
所以唔會亂揀 會有標準, 要求 目前感情單身 除左諗之外 都係諗多過做 無主動
身邊唔係無對象 只係你未覺得岩自己 又或者唔知邊個先真係岩自己
但你覺得唔岩既話基本上就唔考慮架啦 面對愛情比較怕挫折 因為過往感情經歷 寧缺勿濫
拍拖機會未睇到 都會繼續單身 再等下啦 其實你諗法無錯 做好你自己就得

1.名 ：老虎
2.男
3.
A//單身, 有無得拍拖

1.K
2.女
3.同前度有冇機會復合？
同埋有冇機會短期可以拍拖？

Fei
男
C

點解會skip左21-23既...

岩岩一見你個名我都記得有占到 #213

Jan
女
單身，請問依一年內有無拖拍？
些些

#26處女殺手=)

其實你仲係好掛住對方 好鐘意佢 但你同佢之間有野唔夾 唔認同 唔滿意 有爭拗過
改變唔到 最後你選擇左離開 放棄呢段關係 對方對呢段關係有諗法同計劃 但係遇到問題挫折
無辦法達成 佢亦都唔係好明你既諗法 佢係幾諗自己先 對於付出會計較多啲
其實係你唔捨得多啲 關係已經完結左 復合機會唔大 一齊落去唔開心的

好準
我前嗰幾日有揾返佢 佢都有啲反應
想知佢其實對我點

1. Yi
2.girl
3.A
Thx a lot

好準啊
生活好乏味 但又冇動力去改變
圈子亦只限舊朋友 懶得去識人 又唔識去維繫關係

隨緣占卜
大師幫手望望呢

Jc
M
B

Thx!

1. Wing
2.女
3. 最近同心儀對象嘈過交，有冇機會和好？

B//有對象, 有無機會一齊

感謝

只係我覺得你地段關係大家都有投入付出 但中途離場 無辦法收成落去
無左就好難修補

明白
多謝巴打先 解決咗我唔少疑慮

樓豬講中晒我我現時既諗法
過去就係太認真結果事與願違，有時仲怪責自己性格有缺憾所以無人愛
但見你最尾一句，依家釋懷好多了

1.卡文
2.女
3.問題
C//一齊左幾年, 想知未來關係發展會係點

感謝

#27痴9線痴住蜘蛛絲

問復合 你其實好緊張呢段感情 甚至睇到佢好緊 比人感覺無咩空間
而你同佢相處你有地方係唔滿意 儘管你想努力維繫落去 但係關係落空左 好失望
而且令你有一段時間好痛苦 好苦惱 雖然過左一段時間 但仍然會感到悲傷
我睇到佢有去調整同你既相處 & 問題 不過佢比較收埋去諗 較少用行動去表達比你知
我會覺得你係段關係入面較為強勢少少 但你唔係好滿意佢既回應/處理方式 (如有唔岩請講)
佢對你係有感覺既 只不過佢覺得同你諗法方向好唔一致 唔岩佢
目前關係失去左基礎 關係被動 應該無乜再見/傾 你會留戀呢段關係 等一個答案又好 等佢又好
但復合機會唔大

想個佢諗法大概係咩？

名：A
性別：女
問題B 最近識的

例如佢會想段關係對等
又或者想有共同目標 例如草下錢 一齊建立新既階段 但受到局限
不過佢好多野都係諗 冇實際表達出黎

名：Hon
性別：男
問題：同心儀對象有無機會發展
唔該師兄

1.安
2.男
3.A

1.韻
2.女
3.問題 A
謝謝

1.妍
2.女
3.有對象, 有無機會一齊 夾嘅但感覺成日都好飄忽 唔知應唔應該追佢

最後一問，咁將來會唔會再有機會復合？

1.名 船長
2.男
3.問題
A//單身, 有無得拍拖

1.kk
2.男
3.D
麻煩晒

1. WingKi
2. 女
3. 想知今年同會唔會同佢一齊到？ B
Thxxxxx

1.M
2.男
3.問題 D

1. Piii
2. 女
3. B
Thanks

睇牌一般都係幾個月 最多都係講到今年
復合既機會唔大 唔係無 但牌建議你盡早放手係更好
因為睇唔到有咩好既轉機 只會令你自己繼續苦惱 唔開心

排長龍 而家占到page 2 頭
其實占唔哂咁多個 越後個d
如果唔再占我會留言講

希望仲可以占

1)Ling
2)女
3)其實佢應該知我鐘意佢知左一段時間 我系最近因為同佢一齊上堂上左一個禮拜先開始有計傾(但前期未識佢之前我系做左勁多野即系又主動攞佢IG 有次活動我又主動搵佢影相）

雖然佢知我鐘意佢但我唔會系佢面前提任何關於呢方面既野

但佢宜家呢個階段做D野系感覺令人覺得佢係好享受有人鐘意佢而且又覺得我做D野系因為佢而做 所以宜家唔知佢係吊緊我癮啊定系點樣

雖然我真系好憎佢有D咁拎自戀既諗法 之前系外面占卜仲話我鐘意果個原來唔係呢個人

但我都真系好想問其實我同佢有無機會一齊

thanksss a lot

1.Alice
2.女
3.A
唔該你

1.熙
2.男
3.對方嘅諗法同復合機會？
D復合

分咗手個幾月，真係好想知仲有冇機
辛苦樓主喇

借朋友AC問一問
1) 敏
2) 女
3 ) C 同而家嘅男朋友會唔會一直走到最後？應唔應該繼續一齊？

名:德
2.女
3.C

#29夢旅人

呢段關係入面 你係最唔習慣 LONG D 個個 睇牌你地應該一齊幾耐
面對分開異地會令你失去左信心 無安全感 容易亂諗野 諗好多負面野
會覺得關係平淡啲 熱情少左 關係一直由對方主導 關係好穩定 你只能盡力配合緊佢
因為受LONG D限制 總會有所不滿 但其實你地係有計劃 有PLAN既 為將來努力緊
不過你地之前發生左D事 受到好大打擊 接受唔到 有嘈交 搞到兩個人內心疏離左咁
其實我睇到關係幾穩定 但問題你地兩個都有 你易亂諗野 感不安
對方比較自我 諗自己 又或者大男人D 忽略左你既感受
改善地方係要理性溝通 客觀既問題攤出黎講 了解清楚成件事先
唔好比情緒影響左你 唔好放大自己亂諗既野

1. 嘉
2. 女
3. A
#sheshe中意咗個女老師 曾經好熟 係咪永遠唔會有機會可以一齊到？就算唔係佢，我之後會唔會拍到拖？

1.寶
2.女
3.D復合
我可以點令大家關係好點？

謝謝

1. Hong
2.M
3.想復合

#30沉人睡魚

你係感情上受到過去既挫折傷害所影響 反而令到自己唔敢去試 去接觸
好封閉同被動 人地無辦法去了解你更多 你需要了解自己鐘意D咩 想要D咩
同埋你係要主動去爭取先得 身邊有對象而且係唔熟既人 傾計可能唔多
需要主動去打開話題傾落去 單身主要係你心態問題 如果覺得目前生活平淡無味
就更加要積極向外識下人 突破下自己 拍拖機會未見到住 但需要時間去整合下自己

1. yee
2. 女
3. B

唔該曬

1. 如
2. F
3. B 佢鍾唔鍾意我？會唔會鍾意？
Thanks

1.賢
2.男
3.有對象，會唔會有機會發展
同個女仔識左幾個月，興趣班識雖然唔多見到面

1. DK
2. 男
3. 幾個月內會唔會有對象出現?
A

#31我依加好幸福

你地關係主要係缺乏內心交流 關係上你係主導既人 佔有慾大既 你諗野反應都好快 又好為佢諗
但容易忽略左對方感受 而且你會覺得同對方心靈上步伐唔一致 有距離
最主要係你好肯不計較咁付出 而對方唔係 對你反而有距離 內心封閉 無好似你咁樣表達愛意
佢會配合你 但係未必達到你所想 有時溝通上配合唔到 又會有argue 佢內心係怕受傷害的
所以你都要理解佢既感受 關係發展 你地關係行到一個階段 需要諗下一步點樣行落去
整體發展係有開心既事 相處會多左接納同聽人意見 但你就要唔好睇重咁多細節野
總會有野配合唔到 就要去聽去傾 唔好太執著d差異位

好準 我佔有欲真係好強 好想佢淨係屬於我
所有講既我都明 但係真係好難做到
好容易好不安 我會努力 唔該哂巴打

你支配慾都係好大 佢又肯比你支配 配合到你 但唔係你個種level
通常佔有慾大都好睇重細節位 睇到佢在唔在意你
不過睇發展位 係做到多左接納 講緊客觀地接納 只係你要求唔好太高

知道 我會企係佢個邊諗多d

Tong
女
B 佢鐘唔鐘意我，有冇機會一齊

1. CM
2.M
3.有心儀對象 不過佢連我係邊個都唔識 所以應該係b?
唔該晒大師

#32陳柏宇老婆

就咁睇 關係表面穩定 但平淡無味 其實好難維繫落去 你自己都諗緊呢段關係繼唔繼續好
有隱瞞緊既野 通常指有其他人介入 但主要都係你地之間有問題 價值觀唔認同 有過爭拗
對方覺得冇安全感 有無力感 解決唔到問題而又會好情緒化 好緊張
關係發展 兩個人無辦法好好溝通 因為有情緒 唔接受
缺乏動力 發展空間停滯左 但最後兩個人都要坦白一切
就咁睇牌真係幾差 好拖拉既狀況 問題唔能夠擺埋一邊 你都要諗清楚點處理呢段關係

樓主神準，推一下
Btw 淨係可以靠自己解決？

yes

如果係真心想改善好段關係
1. 愛
2. 補救返信任
3. 受軟唔受硬 格硬嘈無意思 只會激起情緒
4. 要用一段長時間解決 唔係一時三刻就無事

1. 清
2. 男
3. 有對象，有無機會？

麻煩哂！

1.ching
2.女
3.A

雨
女
單身 有無機會拍拖

1.車
2.F
3.單身, 無對象, 幾時有得拍拖? (另一半會係點) thx

1.Michael
2.M
3.A

1:詩武
2:男
3
佢話放唔低前度同我分左手 block埋我
唔知有冇機會可以復合返

1. Pn
2. 女
3. B

鍾意咗個男仔 同佢依家係friend相處得幾好 好驚表白會連friend都冇得做
想問同佢有冇機會發展同埋佢點諗
唔該樓主

1. Anthony
2. 男
3. A, 幾時有拖拍

再黎過 求打救

#33沒有胸掛念你

你對呢個男友係認真發展的 應該一齊左幾耐 而家你係想再進一步落去 e.g結婚
關係生活上平淡穩定 你係鐘意話事果個 想佢聽你講 但會比較諗自己而忽略左對方
目前關係遇到障礙 對方同你係想法, 計劃上配合唔到 有爭拗 唔想改變住 佢覺得未係時候
關係發展 兩個人唔認同對方自然唔能夠交心 係辛苦既時刻 但係仍然可以發展落去
一個滿足於現況 一個想突破有新階段 必然會有衡突 但一定對雙方都係無利
其實問題雙方都有 但真係需要好好溝通 或者聽下其他人意見
等你地兩個人有共識先可以繼續落去

1. Wing
2.女
3. C 我想知我地仲會一齊大概幾耐 同埋會唔會有大爭執發生
唔該晒🙏🏻

1.May
2.女
3.C
近幾次嘈交都就分手，我明白我有錯，但佢覺得我錯晒。雖然佢道歉先，但吾知佢自己錯邊。想知可以點樣繼續行落去？

1. yu
2. 女仔
3. 一齊緊 我仲可以同佢走落去? 會有好結果嗎 定係應該分手

1. 婷
2. 女
3. A 今年內會唔會拍拖？

多謝你覆番先
原來問題已經解決左 咁就好啦
我睇牌你係好認真去諗長遠個D黎
同埋睇牌就係我咁講好好溝通 有共識之後就行到落去
聽你咁講解決左問題都幾唔錯
同埋我自己今次都學到野 (D牌我自己有影低)

1. 德
2. 男
3. D
分咗一個月，有冇機會復到合

1.華
2.男
3.B
吾知有冇機會呢

女
ying
A
其實識左個男仔覺得佢幾好，但唔知佢點諗，最近佢冇覆過我wtsapp
thank you

冇嘢問
正皮係俾樓主
每個解牌都有睇，解得好有條理又會俾意見
繼續加油

1.yi
2.女
3.A
Thanks

1.石見文
2.男
3.有對象 有冇機會拍拖

1.WN
2.男
3.D

問題：當初因為自己唔firm而疏遠 想問下依家有冇可能一齊

1。eugene
2。男
3。b

1.Wah
2.女
3.C
想知仲會一齊幾耐 我哋關係會唔會變好

感謝

1.wing
2.女
3.A

1珊迪
2女
3 B
Thanks

#34可愛蘋果撻

其實你對呢段關係無乜信心 感到挫敗 分開左反而睇清楚好多
你地問題主要係分手之前 有所不滿 停滯 配合唔到
佢思緒係幾混亂 有反思過去既行為 但缺乏行動力
兩個人其實唔夾 睇牌復合機會不大 即使復合都好難維繫落去
離開結束係更加好

1. CL
2.女
3.單身, 有無得拍拖

1.名 YING
2.你男定女 女
3.問題
B//有對象, 有無機會一齊
鍾意咗個男仔 想知佢點睇我 可以點突破關係 有冇機會一齊
唔該哂

1.名 ：雲
2.男
3.問題
A//單身, 有無得拍拖

名 熊大
性別 女
問題 A
成日好容易對人有好感 三分鐘熱度 到底幾時先真係會有拖拍 同埋做啲咩先可以令人鍾意我

1.花花
2.女
3.c 而家拍緊拖 想知道我地之後嘅發展會點

唔該曬巴打

1.Ning
2.女
3.D 想知佢仲鐘唔鐘意我？我應唔應該堅持落去？

1. Line
2. 女
3. 想知個男仔對我認真定有其他目的，有無機會發展落去？
Thx

1.Matthew
2.男
3.A, 幾時可以出pool 有無人鍾意我

Thxx

1.Yiu
2. F
3. C

1.yan
2.男
3.A 身邊基本上無咩女性

k
女
單身 同對象有無可發展空間？
唔該樓主

1.朗
2.男
3.遇唔到岩自己既女仔.遇到都一齊唔到

A

1.L
2.女
3.B
想知道佢點諗我 thanks

1 yy
2 女
3 想問同我男上司將來有冇機會發展？
唔該哂

#35Hyemi

隔左2個禮拜 唔知情況有無變呢 睇睇先

問單身牌 日子相當穩定 一直缺乏左動力同方向 愛情上你唔係好主動既人
你有自己原則想法 但不善於表達 身邊有對象但你無留意 通常留意唔到
一係無興趣 唔覺得岩 一係太唔顯眼
另外你比較念舊 留戀過去 認識人既渠道有機會係工作上既同事
環境上係穩定 雖然會悶啲 但係你幾滿意 習慣目前狀況 牌睇唔到會拍拖
如無改變 會單身一段長時間 改善地方係你既心態 嘗試去製造機會 多去識下人 接觸下新事物
都無咩特別要改善既野 你渴望拍拖對象係要長遠 穩定 快樂
回應返你既問題 遇到既對象會係點既人
呢個人你需要去主動搵 佢被動的 有留意你 有啲似我上面咁講 你留意唔到

頭一個禮拜都占左30幾40個 都有啲攰 抖左陣

如果你地之前有留言 再推返你地個留言 我幫你地睇 順序有排占

1 Kaivin
2 M
3 B

1. 曉
2. 女
3. A

謝謝🙆🏻

唔該哂

1.yan
2.女
3.D

推一推 thx巴打

#373有腳雀仔

你地關係之前發生左大問題 對彼此都帶黎傷害 唔開心 問題應該係由你引起
不過睇牌就應該解決左 因為過去既事而令你有左新既想法 比左你信心
對方係有唔開心, 煩惱, 缺乏信心 佢既反應係接受同理解 佢幾重視自己既諗法感受 你要就下佢
所以要搵方法平衡返 關係發展 睇到關係可以配合到 但有一方付出會多點 有時關係會悶啲 需要考反應

1. Andrew
2.男
3.A

1.名：洋蔥小姐
2.女
3.問題：有新對象P, 請問有無機會一齊？

我係sheshe, thanks!

1. Chi
2. 女
3. B 想知個男仔對我有冇感覺，我地有冇可能發展到？定佢純粹想同我有sex關係？

之前係因為我覺得佢有第三者，加上我同佢又分隔兩地，但我家下就翻咗黎hk，佢對我都熱情翻，但唔知點解自己個心都仲係凝住佢有第三者
同埋，佢好少同我傾心，唔知點走入佢個心到

原來係咁 我岩先有誤解既部份 所以解出黎錯左 唔好介意

咁我補充返

我睇佢既位 佢係有唔開心 (所以我唔理解點解會有熱情係隔離, 係指返黎熱情左)

的確交心部份係弱 欠缺左安全感 佢唔同你講 付出都較少

關係發展部份 我睇到係有配合既部份 但亦有極端既部份 可以變得更差

轉頭再補牌比你

1.
2.男
3.單身 幾時有拖拍 對象點識

1.逍遙

好啊 謝謝你

#374宇治

單身牌 你對愛情係害怕同擔憂比較多 係咪以前經歷比你唔好既感覺?
其實感情需要兩個人真誠溝通 你需要注意對方內在既部份多啲 同自己夾唔夾 交唔交心
身邊有唔錯對象 如果你目前已經有睇岩對象 就要主動出擊
如果未有 就建議多d出去一班友既聚會 就易有機會
黎緊半年係有機會同人發展 會一齊的

其實你同佢副牌係有啲亂

不過我補牌出黎結果都係差唔多

過去 你地之間並不配合 冷淡 無耐性 脾氣大

現在 關係溝通有問題 唔滿意

將來 需要按照現況作出反應同調整適應 (要解決而家個問題)

你地之間有第三者 不過主要係你同佢之間既問題 疏離 缺乏安全感 我覺得有機會挽救

但需要你地之間攤開黎講

1. Fai
2. 男
3. B

thx~~

1. 欣
2. 女
3. A

唔該巴打

1. ma
2.女
3.A

1. 賢仔
2. M
3. C
想問仲一唔一齊落去好？

利申：我係sheshe
唔該巴打

1. Chu
2. 女
3. 有對像，有冇機一齊

chan
女
有對象，同佢可唔可以一齊

1.Polly
2.女
3.有時候對大家價值不肯定
C

[member]
1. christine

2.女

3.一齊緊，想知關係發展
[\member]

1.豪
2.男
3.A

1. L
2. 男
3. A

1. WW
2. 絲
3. B 有無想會一齊？我可以點做？
Thanks大師

long
男
B 大家住唔同地方 佢又大我3年 有冇機會有發展的機會
唔該曬

Thx

1.賢
2.男
3.c
算係ld 緊

1. Wing
2.女
3. B 佢已經對人有好感 仲有冇機會同佢一齊

其實只係你自己內心問題 煩自己 過份擔憂姐
對象 似係唔識
類似你所講咁樣 係一班人既活動 留意下

推

1. 菲
2. 女
3. B 有對像 想問有冇機會突破關係 成功一齊？

多謝樓主先

1.Yi
2.女
3.A

1. 無緣
2. 男
3. 有冇同幾時有機會有拖拍 A0

婷
女
A 今年會唔會出到pool？ 唔該樓主

thanks樓主

#99
再推，thank you !!

1. Nick
2. 男
3. 單身,今年內有冇機會拍拖?

Thx

希利
女
C

唔該巴打

樓主幾時到我

輕輕一推，感謝

1.AY
2.女
3.D 有無機會一齊返
唔該巴打

1.Yee
2.女
3.曖昧開左個頭，佢突然話唔適合，仲有無機
B//有對象, 有無機會一齊

麻煩你呀
我日日都追Po架
希望ching幫幫手！

1. B
2. 男
3. A 出唔出到pool
唔該哂ching

Ming
女
B有個青梅竹馬 想知佢點睇我 同有冇機會一齊

姓名：ming
性別：男
A
想問下來緊下半年，會唔會有桃花，唔該晒

#40？？？

問單身牌 落似分開一段時間
係愛情上黎講 你係幾認真既人 諗野心思比較收埋 唔會隨便開始一段關係
好多時都係望下周圍既人 但未有睇岩 目前身邊未有好既對象 缺乏左啲條件
你需要向外同人多D溝通 加深認識

1.邦
2.男
3.問題
B//有對象, 有無機會一齊
謝謝

#38一啖就冇

簡單抽牌睇下關係發展

呢段關係之前發生過爭拗 破壞左段關係 通常係指鬧大交 甚至分開
其實你睇清楚彼此之間既問題 而對方內心都唔好過 有所失去
但你地關係唔交心 防衛心重 有機會代表欺騙隱瞞 或者之前爭拗既野係關呢d野事
關係發展 感到不滿同矛盾 問題仲會係度 但有所限制 容易鬧交 有脾氣
睇落都唔係幾好 有機會係兩者需要分開冷靜下 但同時會感到疏離 最後需要兩人理性解決

如有錯唔好介意 呢排思緒唔係咁穩定

其實我係a0 同埋我係hehe

1.tavie
2.男
3.c
個關係算係點？ ld緊

HEHE無問題 我都會占 一開頭都有講明

A0 都好 因為我都係試緊牌 唔好介意

咁你留意我所講 半年情況 你需要作出啲改變 識多啲人 加深認識

你如果本身無HEHE朋友 咪搵機會去認識下

[member]
1.PE
2.女
3.B 想知佢對我有咩感覺
唔該曬

1.adam
2.男
3.A 雖然冇對象但想知今年前會唔會有拖拍

1. 賢
2. 男
3. A//單身, 有無得拍拖?

#41文文_mun

呢段關係入面 你係被對方影響住既人 你會好在意佢講既野 諗野呀 講野係吸引到你
關係比較穩定 佢對你感覺 佢係比較照顧你的 比到意見你既人
但係感情上未必如你所願 有時負面想法係較多
關係會唔會一齊 你同佢之間某d地方係互相理解同配合 但未係話鐘意你 似朋友多D
牌指有其他對象考慮 一齊既機會就咁睇唔大 或者個種感覺唔係你所諗咁一致

如果有錯 請講 唔好介意
最緊解得唔係咁好

#457藍火

問單身牌 你對愛情睇法比較缺乏信心 無咩安全感 目前比較多諗法 但係未搵到對象
或者有時係個comfort zone太耐 唔係好敢走出去 身邊就算有好既對象 你都未必留意到
或者唔敢行埋去 所以主要係你心態問題 影響到你行為 先調整左心態 等自己有時間 有啲閒錢 有個心既時候 就向外行下啦 需要改變一下 半年拍唔拍到拖 睇到你內心有改變到既 會熱情啲
但需要啲時間 對象先會有

推一推 呢個人幾時會出現？

1 文仔
2 男
3 D 同前度散左3個月，但放底唔到，好想同番佢一齊，有機會嗎？

唔該你
想問 有其他對象考慮 係佢定我
我係會俾佢影響到 但係現在唔係咁在意佢
俾意見我就還好 係幾照顧我既
一唔一齊已經心淡曬

1.Ching
2.男
3.單身，有冇拖拍

講緊佢

1.Sum
2.男
3.有冇機會同返ex一齊 或者幾時有拖拍
Thanks

唔該

完了吧 如無意外

希望樓主可以抽時間覆我啦
唔該晒樓主

輕輕一推

推～麻煩樓主

想知究竟仲有冇機會同對方對我感覺如何，已經拖拖拉拉成年，一直miss 好多機會，自己唔識睇機會/signal，A0

juju
女
C. 想知同呢個男朋友係咪長遠走落去~

唔明係問復合定係咩?

1.Yin
2.女
3.有冇機會復合？

David
男
A
幾時有互相鐘意既人出現

再推一推先 好想知道
唔該哂

1. Carlos
2.女
3. D 想知有冇機會可以令佢同我講返野

再推一下 唔該樓主

推 唔該樓主

1.Be
YE
2.女
3.復合，想知道有無機會復合 佢仲愛唔愛我 同復合將來會唔會有好結果

#45小人頭

就咁睇牌 目前似fd多啲 兩個人係有互動向前
一方熱情主動 一方都好快有所回應 流於玩樂表面 唔交心 好似通唔到電咁
關係阻礙就係無咩feel 或者唔岩feel 感情部份弱 發展落去既機會不大
問一唔一齊到 就指要互相分享 表達情感 先有機會 但睇牌就唔似會係咁

#479愛揸波波人

好少可唔識就占牌問

睇牌你係幾鐘意佢既 但你唔會行動 得個諗字 內心想法矛盾唔一致 冇決心
對方無留意到你 你唔突出 可以話苦戀注定難 關係發展維持現況 停滯 無改變
建議牌比你 主要係你心態 想法 局限左你去嘗試 會猶豫不決 怕失敗
你揀對象都有D要求既 暫時係得呢個對象你睇岩 我覺得你未咁快放低

樓主skip咗我

#474卡路比雲

睇到你其實仲肯默默付出 幾鐘意佢 但都令到你極之苦惱 痛愛咁款
但係對方已經覺得攰 無心機再同你糾纏 可以話佢唔係咁鐘意你 份人都善變 你摸唔透
阻礙係彼此都覺得唔開心 你係唔捨得 但你唔係佢想要既人 你同佢唔會一齊到
佢心裡面會有其他對象 但仲未考慮清楚 一旦有你地段關係都BYE BYE得
關係發展 你未睇清楚現況 唔捨得放手 大家諗法唔一樣 再拖拉都只係有爭拗
如果你諗住改變D咩就可以一齊到 咁諗係錯既 只會繼續停滯不前
建議比你就係放手 唔好執著落去 現在問題係你身上 放手會有所改變 對你自己

而家都係求奇抽 隨緣占

順序仲係page 2 我都會抽

有空再睇睇 訓先

Pat
男
A
應唔應該搵返一個一年無聯絡既對象

Holy shit真係好準
咁我是咪應該試下 不過我真係好怕失敗

咁準

[quote]1.Yin
2.女
3.想知仲有冇機會復合

睇牌就唔覺得你會試 繼續維持現況 only

wing
女
嚟緊會唔會有拖拍
唔該你

#307 再推

1 肥森
2 男
3 今年有冇拖拍

#434柒黑一片

單身牌 目前你感情世界幾靜 周圍環境都係安穩 習慣哂 無咩刺激同挑戰
你想行前踏出去 但係缺乏左動力 又無方向 自信唔夠 身邊未遇到合適既對象
主要係缺乏左行動 但你個心態又未想踏出新方向 你可以比自己時間思考下先
然後需要你主動向外去搵先大機會遇到對象 識下新朋友 交下友 聚會之類
會識到對象既 但必須主動突破 例如心態 & 環境 要係新環境先得

#463等你回來

目前你眼中覺得佢係你唯一 仲好愛對方 唔想放手 唔甘心 一定會有
但係對方已經覺得好攰 辛苦 而且有壓力 有種煩厭感 唔會再付出分享 應該會對你冷淡
分開係你地兩者之間既問題 日常雙方無法配合 積累之後一次過爆發而分手
復合既機會唔大 對方唔想返轉頭了 你就算點承諾改變都好 佢都唔想一齊返
建議牌 選擇放低佢 但你做唔到 選擇繼續 你又無能力做到改變 只係變左停留
其實你要接受呢段關係完左 需要比自己接受呢一切 唔好抵抗 鑽牛角尖 加油啦 !!

姐係我冇野可以做到？
定係對方有左另一個？

1. Yi
2. 女
3. C 一齊咗幾年，想知未來發展

1. Evelyn
2. 女
3. D
同男友分開左冇耐... 有冇機會復合？
唔知自己應唔應該等佢，定應該放低？

Thanks

thanks~
又真係幾靜嘅...未想踏出新方向係咩意思？
咁將來個對象有無機會係現有嘅朋友？

1. CN
2. 女
3. C

1.Ching
2.女
3.今年有冇拖拍？
Thx

靜同安穩 未有方向 所以幾被動
我睇牌係要你主動出去搵 識新朋友會更好 身邊無

睇牌唔夾 唔岩 你地之間既問題係積累落黎 唔見有第3者既可能

1 Jack
2 M
3 同呢個女仔有冇機會？ A

意思係我好用心去改去反省 佢地唔會再欣賞我？

1.陳仔
2.男
3. A，呢一年會遇到合適嘅對象兼發展嗎？

唔該你了

1. 杰
2.男
3.單身，有冇拍拖

1,Dennis
2.M
3.單身,同位曾經曖昧過既女同事仲有無緣一齊返?

1. 穎
2 女
3. B 同佢應該係曖昧緊 有時會單獨出下街 但係我唔知道佢對我係點睇 想知同佢有無機會發展 ？

巴打係咪miss咗我

係咪skip左我 希望可以解答下我啦

Tung
男
A

無對像

再推推

麻煩樓主

1.ying
2.女
3.B

阿朱
男
鍾意咗個細我一年既女仔 但圈子既關係似乎唔容許我地拍拖 佢都未必鍾意我 想問下會發展成點

麻煩哂

輕輕推多推

1.名 Ying
2. 女
3.問題
C
唔該哂

我是咪應該要主動啲去approach人 不過你講得真係好啱 我真係好怕失敗
之前拍過幾次拖都係對方做主動
我應該點做好

我上面都已經講左係

1.德
2.男
3. D

分咗手一個月去返搵佢，搵搵下佢同我講唔好再搵佢，話唔想記起我同佢啲嘢。想問下樓主復合機率，我真係好想俾佢開心幸福

做唔做改變係你決定
我抽牌都係睇目前順住落去既情況會係咁
你想既話咪主動啲 唔好諗結果成功定失敗 試左先

問A又問D

對上一個ex? 幾耐之前

咁有趣你條問題 遲啲幫你睇下

1. 鄭秀文
2.F
3.C

1 i
2 男
3 A

唔係 兩年前
麻煩巴打

1.名 wing
2.女
3.C
麻煩哂

駿
男
復合

推推

1. Kiu
2. 男
3.A

1:臭lam
2:男
3:桃花
我好唔掂 唔該你

Hei
男
C 關係變淡 對方出現追求者 對我變得冷淡 想挽回關係

輕輕一推，thx ching

1. 銘
2.男
3.大唔大機會同佢一齊 b

推一推

名：樺枒
性別：男
B 已經好耐無見 好耐無聯絡 但係都仲係好鐘意佢 想知有無機會/佢對我有無感覺

thank you

推一推 thankyou

求下樓主幫手占一占，好想知道

輕輕一推 真係好想知有冇機會

1. Yeung
2. 男
3. A
麻煩曬巴打

1. May
2.M
3.有對象 想知有冇機會

Thx

推 有心結想解

輕輕推一推 有時間嘅話希望您睇睇

峯
男
幾時有拖拍

1.名 Tina
2.女
3. 前排識到個男仔
發現個男仔根本係player厹
點解識親嘅都係垃圾
到底有冇可能識到好仔

1.Chan
2.女
3.想知同男朋友之後會點？會唔會分手？
C

1 Man
2 女
3 C

Thx a lot

好想知究竟幾時有拖拍/宜家個對象有冇機

wen
女
A

謝謝

jacky
男
女神對我嘅感覺如何 我同佢有無機會一齊

1.阿狗
2.男
3.想知到底可唔可以同佢重新開始
Thx

輕輕一推，希望樓主可以幫手占一占

#584拿坡里波羅拉

呢段關係入面 你真係幾鐘意佢既 呢份感覺無放低 唔想放棄 想得到對方肯定
而且係唔理周圍係點 你都堅持想法 有執念 不過對方唔係鐘意你 有競爭者 失敗收場
佢似有鐘意既人了 你同佢關係有距離 疏遠 而且唔願意分享,交心 即係溝通都有難度
當然你係樂意付出既人 肯去努力 但其實佢睇唔岩你

唔該哂您 辛苦了

1.bowl
2.女
3.A

1 jonathan
2 M
3 A//單身, 有無得拍拖

1.雄
2.男
3.一齊緊，佢話想冷靜，想知結果

1.偉
2.男
3.A
感謝

巴打上次問完我
之後skip左
萬分感激🙏
些些

名：CY
女
問題：單身，有冇得拍拖
sheshe

謝謝巴打

1.兒
2.女
3.B，想知有冇機會一齊

名：日本仔
2.男
A 單身
有冇機會識到個靚女日本妹

1. Hei
2. 男
3. B
唔該曬

1. Lam
2. 女
3. D
想知佢對我仲有冇feel

1)Lam
2)絲
3)a
唔該曬樓主

#583姓愛德華

呢段關係 你既睇法 發生左D事受到挫折 感到傷心失落 代表有野失去左 或者要捨棄
對方係個睇條件, 有要求既人 而你係缺少左 同佢行到一個階段 停左落黎
係咪覺得對方唔鐘意你? 冷淡D ?
目前阻礙係缺乏左方向 唔知點好咁 需要自己領悟深思下呢段關係你打算點做
小心 容易有誤會 多疑既想法 建議係要SHOW到實際成果 佢想要既野 佢先會考慮一齊
現在係未夠的

好多人留左言 未必逐個睇得哂 講聲唔好意思
我而家都係隨機抽黎占 有緣就抽啦
有時太攰冇乜心機就少上黎抽 好似早排咁停左一陣

希望你地理解

唔該曬

麻煩巴打幫我睇睇~~

1. Ma
2. 男
3. B
鬧翻咗一段時間
但我早排搵返佢講嘢
想睇下同佢關係會唔會好轉返
仲有無機會

感激不盡

再推 thankyou

#529真正朋友

你係愛情上 放既心機唔係好多 生活上仲有其他煩惱既事情要做
有時愛情都係另一種煩惱 有又煩 無又煩 你講野直接 諗野快 但無咩耐性 會幾著重一見鍾情
身邊無適合既對象 對象一定係新認識既人 本身已有既圈子就無啦
識人既渠道 主要心態啦 一部分係環境限制左 好似封閉左自己 例如圈子細 , 戒心重 之類
建議係你要向外主動 黎緊我諗你有機會識到對象 有好感的 需要你主動的

名：力
性別：男
問題：D
同前女友可唔可以一齊返，thanks

呢隻主動唔會係去到係街到去識女仔呀？

邊有人會係條街識女仔
上網識又好 出去聚會FD搭FD又得 識到新朋友岩感覺咪主動識下對方咁囉

感謝你

講左4次都抽唔中

GiGi
女
C

有無好D既名?

輕輕一推~

1)婉
2）女
3）c 想知黎緊會發展成點
唔該樓主

KK已經最好

輕輕一推 先謝巴打

巴打巴打 麻煩你
再推一推
希望你會見到
唔該哂唔該哂

名 Yan
姓別：女
問題：B
想問下可以再做啲乜先可以推進關係
唔該哂

1. Jane
2. F
3. 單身，幾時先會遇到我嘅真命天子？

1. 啊雲
2.女
3. 有對象，有無機會一齊？

#621白卡仔

問既對象係同事
呢段關係 對你黎講 兩人相處係舒服自在既 你鐘意呢種感覺 甚至係會依靠對方
但感情上就顯得被動 缺乏左感情交流 佢對你感覺主要係責任 會想幫你 教你
有時會幾主動 但唔似係鐘意你
去到呢刻你好想明確呢段關係 唔想再收埋係心度 想知答案 (需要主動去傾/表白)
你同佢工作上既話 係無咩問題 但如果感情上既話你地其實唔係咁夾 諗法唔同
就咁睇 關係無法突破 但又唔甘心 一齊既機會不大

Push:

1.Ki
2.女
3.c，係咪正桃花

thx

1.Yat
2.男
3.C

抽出黎都唔易解 有啲複雜 呢一兩日解下

輕輕一推 麻煩哂樓主

推一推，想知

1. man
2. 女
3. B, 以前好frd 依家無聯絡

感謝樓主 麻煩晒

#608唱k小魚c

如果有錯 唔好介意 等我可以改善下自己
今次我唔太肯定你係邊一方 所以會咁樣去形容你地

呢段關係 有一方比較主導 講野比較直白 遇到爭拗會堅持自己多d 感覺就唔浪漫 冇顧對方感受
甚至會挑起d問題 一方就好鐘意對方 好就對方 但感覺冇安全感 有距離 會唔開心
關係分開左受到好大既傷痛 兩個人其實唔夾 積累唔少問題 就咁睇無咩機會復合到
唔好諗方法後合 反而分開左就完全地結束就好了

#528蠟筆小子

無啊

巴打係愛情上都幾有熱情 活力 如果遇到岩feel既對象 你會幾主動同埋投入落去
目前單身 身邊環境係一個阻礙 遇唔到岩你既對象 而且你自己未有新嘗試 諗多過做
不過你內心比較缺乏安全感 比較收埋 容易偽裝自己 比人感覺可能花fit
身邊無好既對象 唔係你理想既對象 你要求都高 就算有都係d短暫既關係 唔係長遠發展既對象
暫時都唔會睇岩住 黎緊都會單身一排 係一段深思期

1. sa
2. 女
3. B

1 jasmine
2 F
3 不清楚對方心意 想知到底佢點睇 有可能嗎？

1. jw
2. 女
3. B 有對象，本身已經識左一段長時間，想知會唔會有機會一齊

Thxxxx

巴打係唔係識我 比你講中哂 咁大個仔，真係有feel既對象得一個但佢唔算靚女，係性格好吸引我 搞到成日凝住自己好難會再搵到一個同佢差唔多性格既女仔，自己孤毒一生

#646佛祖屌那媽

感覺上你唔係好知自己需要D咩 似係外冷 內心係熱情
但唔係好同人表達自己內心想法 通常講既野都比較表面既野
身邊應該都有D對象但唔岩 目前都未必遇到岩你既對象
需要再等一等 就算遇到D異性對象 你會傾向諗多D 未必真係行動去追
建議係對自己生活都充滿熱情 活力 其實自然吸引到d對象
又或者你需要既對象係可以令你生活變得有趣 有活力

1.Joe
2.男
3.同女朋友一齊左好多年 想知之後既發展

唔識呀

咁又唔會孤毒一生

呢段單身時期咪好好深思下自己 會有所得著既

#634

呢段關係分開左睇得出你有幾傷心 但有陣時你會諗y左 又唔捨得放低呢個人
付出左犧牲左既野 換黎傷痛 係幾唔開心 而對方分開既決定已經係諗清楚的
段關係比唔到佢想要既野 就咁睇 關係唔會復合 各有各忙 感情上你想復合 但你又冇咩行動
目前你精神情緒好煩惱緊自己 鑽牛角尖 其實幾辛苦 建議都係let go 好d

1.K
2.男
3.問題

B//有對象, 有無機會一齊

樓主可唔可以幫下我 我真係好想知

1.名： KW
2.女
3.問題
C//一齊緊, 想知關係發展

再推 thank you 我只係想知有冇機會復合到

1.盈
2.女
3.A 有對象有冇機會一齊

1. Yan
2. 女
3. A

Thanks

1.Him
2.M
3. 識左唔耐，但對佢好有感覺 會唔會有機會一齊？B

補返句，佢對我嘅睇法

唔該曬樓主 我會努力move on

1 man
2 男
3 單身 幾時有拖拍?

thx

巴打 麻煩你丫
我日日都mon post架
做下好心幫幫我 我最近都好懊惱
唔該你 萬分感激

1.明
2.男
3.A

1.奇
2.M
3.B

多謝Ching

1.Katniss 18 仲讀緊書 有占卜石係手 但怕自己幫自己會唔準 重點係我自己做會有雜念
2.女
D//復合
男方29 叫呀豪 之前和平分手

希望樓主幫下我

推推 想樓主睇到幫手占

1. wendy
2. 女
3. D 復合
真係好想知道有無機會同ex 復合
麻煩囇樓主

1. Kelly
2. 女
3. A
麻煩曬樓主

1 karen
2 女
3 同宜家既對象未來發展前景

1.panda
2.m
3.A

樓主

1. Calvin
2. 男
3. A

1.Yan
2.，女
3.岩岩分手，想知有無得復合

1.wing
2.女
3. C
Thx🙏🏻

1. Hei
2.女
3.C

1.然
2.男
3.B

1. 誠
2. 男
3. B
想試下 但唔知成唔成功

再推多次

樓主，如果你見到希望可以覆下我啦
真係好想知啊
吾該晒

呢段關係 你係度抽離緊感覺 唔想再咁疲累同辛苦 選擇想逃避 例如減少溝通同見面
想突破但又無辦法 而對方對呢段關係都感到不滿 但佢未必會話你聽 會收埋 對你唔坦誠
就咁睇 關係會變得抽離同疏遠 一齊既機會不大 你沒有主導權 亦冇辦法爭取到
但你係過程中執著同糾結 一定係苦惱 失去方向
阻礙似係對方唔係鐘意你 而佢應該都無咩時間/心機想拍拖
對方無咁既心 你都唔會想付出落去 若然關係正在抽離當中 就會係一個冷靜期 抖下
建議係要放低執著 先會有新既領會 新既想法 牌係建議離開 唔好浪費時間
希望幫到你 如果有錯請講~唔好介意

#695林朗晴

呢段關係 對你黎講 平常相處應該尚算唔錯 有D感覺係滿足到 但係你無主導權
只能夠KEEP住同佢既關係而無突破
內心受到打擊 唔開心 苦惱 但仍然停留緊係佢身邊
對方無咩耐性 感覺上玩玩下 或者拖太耐就會轉目標
同你之間已經過左 一齊既機會不大了
我諗你心裡面都知道 傷心 煩惱 其實已經冇咁強烈
身邊都有唔錯既對象 可以留意下 但係唔會顯現比你知佢對你有意思
或者多出去識下新朋友 都有機會識到對象
我諗你搵對象拍拖 都係幾認真 有責任心 先輕鬆認識下人先 唔需要諗太多之後既野

1. yan
2. 女
3. B, 想知佢點睇我, 我地關係黎緊會點

佢係：lok

唔該哂巴打 咁現階段係咪唔洗咁落力搵對象，慢慢等緣份到

推一推🙌🏻困擾左我好耐，希望巴打可以幫幫手，Thx

[/member]輕輕一推 唔該樓主[/member]

唔該晒
其實都同佢拖拖拉拉左兩年 硬係唔捨得move on
工作/朋友圈都冇男仔 連屋企人都開始擔心我
利申23歲

推一推🙌🏻🙌🏻，唔該曬樓主🙏🏻

Ling
女
B

Lau
f
有對象 大家都知道對對方有好感 想知有機會一齊

你要出去識下朋友

1 暴龍
2 M
3 這女生對我感覺如何 有發展空間嗎 B

Samil
男
單身
幾時先會有女朋友

1. 賢
2. 男
3. A

幾時先出現合適嗰個人？

再推希望有機會可以解答我

感覺呢半年未有 再等下先

霖
男
A

1.Kwan
2.女
3.幾時可以拍下拖 最近鍾意咗個男仔

#628深淵漫步者

呢段關係 你個心係幾鐘意呢個女同事 過往曖昧之間既互動 係幾令你回味
目前仍然有呢股熱情 想嘗試但又怕失敗 你地之間溝通應該幾吹得 好多野講
當初你地冇確認到段關係 冇再進一步 感情部份有所保留 有隱瞞 可能有其他對象
目前佢個心唔係你度 你地好似各自忙緊做自己野
如果想改變 需要你主動出擊先

1. Lia
2. 女
3. B: 有好感既對象，有冇機會一齊同應否主動去爭取發展機會？

1.KJ
2.m
3.D
仲有無機會一齊翻

JC
M
A

1.GO
2.F
3.B

1. Wing
2. 女
3. c
拍左7年拖 大約2年前發現佢曾經呃過我
想知佢係咪真心知錯 將來會唔會再犯
可以走到最後嗎？

輕輕一推 thxx

巴打幾乎全中

問題係佢有一次真係傷得我好深，所以我已經唔敢，唔想再做投入太多果個，之後偶然有主動過，但盡可能都係點到即止就算，應該話我目前係佢面前好難做返以前咁打開心房

各自忙緊都啱，而家我全力發展事業，同佢好少聯絡

可唔可以占下順其自然發展會唔會有轉機令我地關係重新升溫，或者我黎緊會唔會遇到新對象

都係唔洗再占啦巴打，我想隨緣就算

再推多推 另祝巴打們中秋節快樂

1. 賢
2. 男
3. A！想問幾時先會出現合適嗰個人？
感謝樓主

再推推推

再推一推

1.發
2.男
3.A

Tsz
女
一齊緊 想知發展

唔該曬

再推一推 麻煩樓主

1 威
2 男
3 d
呢半年可唔可以復合到？
thx

#640全王

目前單身 身邊環境未遇到對象 所以愛情上都較為缺乏動力 甚至覺得好難搵
你個心係Ready好拍拖 亦都係搵緊 但未遇岩人都唔會亂咁黎
你對另一半都專一 都幾細心體貼 有責任心 佔有慾都大
你想搵既對象要想法成熟 有自理能力 經濟能力 忠誠體貼 都需要安全感
改善既地方 用心同人溝通 唔好怕受傷害 同埋有時要放低過高既期望同要求
身邊未有好對象 未適宜主動出擊 想識對象可以考慮工作上 (唔知你係咪做緊野)
又或者熟人介紹 黎緊拍拖機會就唔大 不過你都會四圍望下睇下有冇岩

1.啊Yu
2.女
3.有對象，對方覺得發展太快，未了解清楚對方同埋身邊太多人俾意見，好似逼緊佢同我一齊，好大壓力，所以同我講清楚，想做返朋友。對方話如果有緣份以後都可以做戀人。咁我地之後有無機會一齊？ l

唔該曬樓主 中晒

樓主好似skip 左

1. Fung
2. 男
3. B 一直都係朋友關係。係最近好似鍾意左佢
Thanks

Push

1. mo
2. 女
3. A

1.Chi
2.男
3.A
想問半年內會唔會有合適嘅對象出現 或者半年內出唔出到pool

1.小一
2.男
3. A B D

唔該哂！

其實我覺得之前既我會比較似主導個一方 但係其實又似另一方 同時都好冇安全感 所以我都唔知自己係邊一方

1. Star
2. 男
3. A

樓主做好事有好報

#626你分擔我困難

呢段關係 你地進入緊冷靜期 你的確係有反省緊 同時感到挫敗,迷茫 問題仍未解決
而且唔想拎出黎講 關係無法回復返正常 對方覺得相處辛苦 失去左熱情同信心
對方冇心再發展落去 關係裡面感情係有 但問題係兩者之間配合唔到 相處只會爭拗落去
關係發展會變得疏離 對你黎講係好唔捨得 牌係建議move on 盡早抽離

1.名 唔好太HEA 盡量同自己有關
2.你男定女
3.問題
A//單身, 有無得拍拖
B//有對象, 有無機會一齊
C//一齊緊, 想知關係發展
D//復合

1. Ki
2. 男
3. Single
（幾時可以出pool ）

1.Lucas
2.m
3我女朋友因為日積月累而分手，佢而家諗緊咩
D

1)臣月
2）F
3) C
最近有咩迷茫，應該點樣打破困局

1.星
2.男
3.B

1.Tat
2.男
3.有無機會同Ex做返朋友由0開始，復合返

輕輕一推，好想知 感謝樓主

有d迷茫先岩
自膠

1）Ting
2) F
3) C
可以結到婚？

1.名: Ching
2.女
3.問題
B//有對象, 有無機會一齊,佢中唔中意我

1.車車
2.女
3.D復合

1.濤
2.男
3.A

樓主，想占幾時有機會復合？

Pish

推推先～唔該大師

1.Gi
2.女
3.B
感激樓主

1 van
2 男
3 D

再推

1.ming
2.男
3.B

1.Man
2.女
3.應該等佢搵我復合定move on 等新戀情，如果move on幾時有新戀情
Thanks

Chan
男
有冇機會復合

Lui
男
A/D

#790歪撚咗

問復合

呢段關係 我估你地係少聯絡 但你會一直留意人
不過你仲係好猶豫 唔敢去試 缺少左動力 除非對方比到Singal你
但係對方唔鐘意你 覺得唔岩 唔會再投放係你身上 應該就唔會主動既
感情交流係你地之間既阻礙 同埋疏離
建議比你 有時可能你會諗多左好多野 或者未放得開 會有執著
但呢d執著其實流於表面 唔需要太上心去諗 識下其他人仲好

#789無腦廢女一個

問復合

呢段關係其實冇得點救 你自己都預左失敗 係一個Ending 何必去諗一絲希望
你地之間既問題都多 對方係同你唔岩 互不認同 而且對方唔會讓步 對方冇心既話就會走
雖然你仲想正視兩者間既問題 但唔係適當既時間 分開左就最好比大家都抖下 唔好再糾結落去
當然係move on 目前你對愛情想法 都係比較失望同唔開心 無左一段關係
要填補返其實需要時間 身邊係有對象可以揀 應該唔止一個
但係你無乜心機 未必睇得岩 或者朋友介紹 gathering認識下對象都得
如果睇岩既話咪嘗試下囉

move on啦 巴打 唔好哂時間等

1. ming
2. 女
3. C
唔該樓主

#787花生朱古力

問認唔認識到心儀對象

嘩~你都幾上心 你對佢都幾有好感 係你TYPE
但你地之間隔左座山 要識既話 就要去試 要花技巧心思去做 難度係幾高
不過我問埋 對方有可能有對象啦 建議比你 你有無咁既勇氣去主動試下搵
同埋有機會係付出左去做 未必有回報,收獲 通常你都未必會做
如果佢都係見工既人 咁就真係好難識得到
OR 佢係果間公司做野既? 咁就有少少機會

1.C
2.女
3. A 幾時有拖拍

Heng
男
復合或者做返朋友

#786白目作夢

單身牌

你對愛情幾迷茫 想拍拖但條路好似好遠咁 睇唔清楚想要D咩 你對自己都無咩信心咁
問題出係你身上 你要諗下自己需要D咩對象 點樣既愛情先岩自己?
你其實一路觀察/留意緊周圍 但你有好多野考慮 去諗 但通常真係得個諗字
身邊係有對象 應該係新朋友或者唔太熟既朋友 但你無留意到
又或者出去識下新朋友都可以 拍拖機會暫時未有 都係上面咁講
你對愛情既想法會令你唔係好敢突破 無咩方向 好多野諗
可能樣樣都想要 想試下 但又唔知點做
係愛情上都唔係好突出同進取 搞到人地都未必留意到你
呢段時間反思下自身既問題 拍拖下年再睇下啦

多謝樓主點醒我

佢係個間公司到做野 唔係見工既人黎 但我無係個到做 份工唔係我first choice黎 我唔會癡線到係佢公司捕佢 其實我諗茫茫人海應該唔會再遇返佢 我剩係知道佢個名
我諗我應該唔會有勇氣主動出擊 做咁多野喇 因為我之前都對有好感既男仔做左好多野 然後全部都零回報 而且你都講佢可能有對象 我都係放棄算 唔想又再次失望 可唔可以問多題 幾時先遇到好對像?成日都預到好多狗公 好少遇到好男仔 遇到好男仔 人地又對我無興趣或者有女朋友了 唔該曬

其實自己明明心裡有數，係樓主好準！

push

樓主睇漏左我
我係＃758

偉
男
復合

發覺好多問復合既都係占move on

1.HEI
2.男
3.B

1. saba
2. 女
3. D

Sum
女
A. 想問幾時先有機會拍拖？
Thanks

#758淫底大波笑呵呵

問單身牌

你對愛情缺乏信心 比較諗自己 唔係太肯付出
識人可能無咩耐心 有自己要求 但有時脾氣唔好
但你內心係鐘意照顧人 想關係能互相依賴 信任 得到安全感
不過對人比較一臉正經 感覺有D悶 對愛情較為被動 唔進取
改善方法係唔再觀望 勇於嘗試去搵對象 同人接觸有D新鮮感
身邊係有對象 對方係想長遠發展 但唔會顯露出黎 要你去留意&溝通
問題主要係你 可能有野煩自己 未得閒去諗愛情 前題要你主動去同人溝通接觸
拍拖既機會係有 主導權係你手上 行唔行動就係另一回事
但我覺得你係有機會既 起碼會遇到對象 加油啦

1 ho
2 男
3 單身，有無得拍拖

#779如果感覺有顏色

呢段關係 你位置較為被動 缺乏信心 等對方主動 感情部份較弱 無法表達自己既感受
容易會有情緒 同時亦會想抽離 對方對你有熱情同主動回應 肯花時間同心思
但你想同佢係埋一齊 呢D地方自然係唔足夠 而且對方係感情上唔會進取 唔會有表示
你地之間關係似好朋友多D 關係相處幾和諧 做朋友係幾開心 但要係埋一齊既機會就唔大
問題係對方身上 就咁睇唔似係鐘意你 對方有其他野煩惱 佢有可能有其他對象
建議係目前想作出決定去改變但感到矛盾 唔知點做 不如嘗試去識新對象發展仲好

1. 安
2.女
3.問題
單身，前兩個月遇見一個外國人，請問有冇相識or發展機會？

麻煩樓主 #683

1:carbon
2:M
3A

1 YTL
2 女
3 復合 想知佢對段關係仲有無留戀 有無機會再一齊返

1 Simon
2 男
3 B

1 Melissa
2女
3 C

咁岩錯過左
想改問題 最近對一個男仔有意思
但佢一直都唔肯講清楚
到最後佢話我地做返朋友開心啲
係咪冇機會？或者其實佢點諗
希望抽中

bowl
女
A
想問下可以透過邊方面去識另一伴？thanks

1.俊
2.男
3.單身，身邊唔係無異性，但好難搵到一個想發展既對象，幾時先有拖拍？

1.ting
2.女
3.c

除左對象果part, 其他都中晒咁制
樓主你占現況係幾勁 ，希望你估計我未來有機會拍拖既野係真 ，我會鼓起勇氣大膽D同多d女仔講野
而家未有明確對象，對上個target發現了對方有男朋友
我都想有個機會學下愛人同比人愛

講明係將來既野 要靠你去做D野改變

而且牌都係指你有主導權去做野 係可以改變現況

我裡面都有比建議你 真係要主動D囉 同人接觸下睇下有無火花

#804獅頭嘜

問復合

呢段關係 目前都係停滯不前 不斷重覆緊唔好既感受 受到挫折打擊 分開感到失落
冇左依賴既人 不過我覺得係你唔習慣 一個人好辛苦 冇哂方向咁
對方覺得關係冇咩發展空間 太過穩定平淡 會悶 冇左動力同計劃 變得冇心經營
自然唔想見你 唔想傾 唔解決問題 阻礙係關係已經結束左 冇行動力 冇發言權
唔會突然變返好 只能夠用內心做反省 檢討呢一段關係&結果
關係主要係無左感覺 復合既機會不大 但係你仲唔好習慣 仲好執著 有種愚愛既感覺
情緒容易衝動 避免鑽牛角尖 建議牌係減少接觸,溝通 可以Block呀 del呀 疏離 會對你有幫助

1.起凡
2.女
3.C 一齊緊 同男朋友面對緊一個好難解決既關係
想問最後解決到嗎？

Morris
男
岩我既女仔岀現左未
A

#839諗唔到改咩

問復合

呢段關係 彼此都受到傷害同打擊 對你黎講係幾唔開心 不過已經過左呢個階段
睇到你有心想試下復合 重新開始 但你知道係有難度 想搵個機會去搏一搏
對方目前冇咩行動力 唔會有表示或決定 甚至係唔想面對你 係一個反思期 急住復合反而唔好
你地之間要復合需要打返好個底 修補好關係 但必須要全新方向發展 捨棄舊有想法同習慣
如果你主動想復合需要付出 不求回報 & 你要有改變同取巧
但短期內都唔會復合到 對方唔會有答案 未係timing
相對地 我覺得你想試復合 但又唔係好大決心個隻 想以小搏大既心態唔會得
如果係想放棄既話 你都可以抽離到

1. Hei
2. 男
3. A
樓主好心有好報

1.hiu
2.女
3.佢值得嗎？ c

唔係講笑。。你係講中曬。。好癲
不論係佢既想法定係我既想法都講中曬、
的確係有機會復合、但係佢都表明需要時間同我要去改變。
我絕對係有決心、因為我真係唔想失去佢。
但同時又擔心、係尼段時間入面、佢會變成點、同身邊既異性又會發展成點、會唔會就咁就放棄我

我唔知尼段時間會係幾耐、但開心既係起碼叫有機會、都唔係直接叫我move on

1.文
2. F
3. 一齊緊，關係發展會點？

再輕輕推一下 希望會抽中啦

其實有機會復合既 但短期內唔會復到 需要有改變 雙方面都要 而你要拋棄舊有方式
但係要付出比較多 同時要取巧 我睇牌覺得你未ready好 所以指你決心未係咁大
而且對方係呢段時期都係反思緊 比唔到答案你 中間時間係點唔算係重點 重點係要renew
比你睇到我冇叫你move on

#831午餐肉肉丸

問一唔一齊到

你其實都心知冇可能發展落去 但你個心唔接受 好矛盾 成個人冇哂動力同信心
對方同你發展到差唔多一齊既階段 佢有諗同唔同你一齊好
但係一黎佢唔夠鐘意你 未係認真發展 二黎覺得唔適合 彼此都唔夠了解對方
阻礙係你地之間感情基礎弱 一齊既機會不大 甚至會冇聯絡 冇FD做

目前身邊未有其他好對象 需要出去識新既朋友先有機會 但未係timing
所以黎緊都應該係單身階段 比較難主動 呢段時間精神上深思下 等自己成熟d 提升下
之後有機會識多d唔同既人就會遇到對象的

岩岩睇返 好似未幫你占

LM推返先 幫你占

唔該你 我會嘗試下

有冇話個短時間係大約幾耐 1個月？3個月？半年？
同點改變佢先會知道同感覺到
尼一點我真係好迷惘、可能因為咁、令到我決心未夠大同肯定。
我怕既係、我改變唔到佢想我改變既野
同埋renew又會係點樣、大家本身都有個底係到。
希望樓主唔嫌我煩啦
見咁難得唔係move on
都想問清楚d、因為我好怕做錯每一個決定

桐
女
有對象, 有無機會一齊
謝樓主

1.Yan
2.女
3.C

謝樓主

多謝你呀樓主
其實講得幾中 依家都冇咩機會傾返計
聽完你咁講都叫比自己一個完結

1.Coco
2.女
3. 幾時先有拖拍下
A//單身, 有無得拍拖

大師
好似skip左我

#769 推

1. 雯
2. 女
3. D 佢係咪唔會再好似以前咁鐘意我?

1. Yan
2. 女
3. B (he she)

樓主我係第二個yan嚟架😭😭
中意咗個男仔唔係好耐 但係識咗ok耐

1.ying
2.女
3.C
Thanks

1. Yiu
2. 女
3. B
Thanks

1.Ching
2.F
3.問題
B//有對象, 有無機會一齊
暗戀緊個過左外國讀書嘅男生，想問下有冇機會同佢係埋一齊

今年囉 牌通常都係3-6個月
當然我唔知你地實際係咩問題而分開 要去改變D咩
但改變係有一定難度 要有D取巧方法令佢睇到你唔同左 改變左
而且對方都答你唔到 唯有盡力做好自己囉

1 大P
2 男
3 A
想知道呢世會唔會有一個出pool既機會

1. KK
2. 男
3. B, 表白失敗仲有機會嗎定應該揾新姻緣

推 麻煩樓主

#676唉濕x哂

你副牌係難解D 有錯唔好介意 !!

先問復合 呢段關係你係有認真考慮 但冇咩信心同把握 心情又矛盾 有行動但係冇成果
你地之間既問題係有 但未解決得到 通常你會諗好耐 做唔到決定 唔知點做好
對方係有熱情 隨和 關心 但冇再進一步 對方係咪已有另一半or有對象? 我睇牌似係
目前睇復合機會不大 建議係想繼續只會辛苦 又冇咩回報 不過你就唔捨得咁樣

問單身牌
對於愛情 你目前係諗緊自己下一步要點做 想拍拖但等待緊
單身主要缺乏左動力 未走出去圈子外搵對象 可能以往受過打擊 冇咩信心 好灰咁
身邊未有好對象 送上門唔會鐘意 需要你主動積極搵先有 但要d時間 未有咁快

咁就慘嚕 仲諗住聖誕前可以好番、聖誕之後冇耐就佢生日、睇黎都難d一齊過。

點樣既取巧方法可以令佢知道同睇到、有冇例子、因為宜家我唔會再po任何野上social media、避免放負比佢睇、再加上都冇咩機會可以見到面、除非佢搵我。

1. 丸子
2. 女
D. 其實唔係諗到去復合 想知道呢個人以後係我人生入面扮演咩角色

1. 肥妹
2. 女
3. 同前度散左大半年 除左頭半個月的單方面搵佢之外 一直冇聯絡 想知道仲有冇機會復合
D
感激樓主

1.康
2.男
3.仲好掛住之前識既一個女仔，唔知仲有冇機會發展？B

Ho
男
A

1.Yan
2.女
3.問題
A//單身 幾時先有拖拍啊

感謝

中哂 多謝你
對方有對象 我都冇乜大期望
做返好自己
圈子細係主要問題
我會努力啲

1雨
2女
3我有冇可能陪到佢至少30年，C

1 alan
2 男
3 B 想知我係佢印象係點

thank

1.豪
2.男
3.A

thx bro

唔該你 係咪點做都唔會令復合機會大左？
我係真係愚愛咁...

JJ
男
HEHE,單身, 有無得拍拖

麻煩樓主唔好skip #683

出力輕輕一推

佢宜家身邊既狂風浪蝶、一諗到就好唔開心 時間立刻過得好慢好慢、睇佢既social media、就會有無限既聯想、特別係有關異性既野

1. 豪豪
2.女
3. 有個少少鍾意既男仔 想知會唔會有發展空間
A

1.Dicky
2.M
3.想知點先同女朋友keep住呢段感情 C

睇牌就冇乜機會

一推再推

樓主 求下你幫下我啦
我依家成日為咗佢發惡夢。。

即係我要死心

alex
男
how to 復合
條女分手無耐同第二條仔好close

[member] 名: Z
女
想問復合
唔該曬 [/member{

1 Noel
2 女
3 C 發展中 想知同佢有無將來

樓主陪我傾多幾句

輕輕一推 麻煩晒樓主

1 Ching
2 女
3 C
thx

我明白呢種感覺

但呢種情緒真係折磨緊自己

比著係我 我諗我會放手走左去

本身你地之前一齊冇呢D狂風浪蝶?

冇、因為我都好管佢下
直到宜家9月、佢番新工、有新環境、就多左好多。特別佢宜家係單身狀態
其實我都好大決心係等佢番黎、我又冇去識女仔、怕既只係佢跟左第二個走、（雖然我深信佢係唔會），特別係呢個情況 最易比人乘虛而入，身邊d朋友都話我已經愛到傻左、放不了手。

1.軒
2.男
3.B 雙方都承認有好感 但雙方都係岩岩分手無幾耐

1.霖
2.女
3.D 岩岩散無耐

利申sheshe

1. REB
2. F
3. 同男朋友應唔應該分開一段時間
C

1. Sin
2. 女
3. A

近排真係好想拍拖 但始終都係覺得寧缺勿濫唔想急住搵

1. Lam
2. F
3. A

Thanks 🙏🏻

1.名 花痴白痴個腦生草
2.女
3.問題
A//單身, 唔知要點先幸福到

所以分開左你根本唔敢想像呢d畫面 接受唔到
但係分開左自己又冇咁既關係/身份去理對方咁多
對方做d咩都好 自己都會諗到勁sad

係 希望可以捱過去、我諗既係只要結局係開心、過程苦下都可以、當係一個對我地既歷練。

Btw樓主你好好人、問咁多野都好肯覆我

1.ktly
2.女
3.B

#927只知道男友失了蹤

問復合 呢段關係你目前都唔會主動 但係你會諗好多野(FF)
情緒容易因對方而起伏 感到失落唔開心
因為你地冇聯絡 佢感覺同你疏離 距離 而對方唔會主動搵你 對你感覺係理性的
所以復合既機會不大 如果要復合需要打番好基礎 睇落係有難度 一旦聯絡返你既感覺會返哂黎
到時仲會更煩惱 你既然都脫離左半年 你其實都唔想再陷入個種煩惱同痛苦
倒不如搵過新對象仲好

1:SRR
2:M
3:有對象 現況係友達以上 戀人未滿咁 想知有無機

Ice
男
A

#896貓仔頭

問復合 呢段關係你情緒起伏都幾大 會諗好多野令自己唔開心
覺得自己都付出左好多 迷失左係裡面 感到傷悲 而且你冇主導權 容易感情用事
而對方係仲有感情 可能有D地方仲會對你好 但講野表達較直接 有佢既想法
目前係維持現況 並唔會主動想一齊番 復合既機會不大 唔係因為唔鐘意
而係覺得大家唔岩,諗野既方式標準都唔同 溝通唔到 勉強一齊返都只會好快分開
建議係目前要改變/解決並唔容易 需要取個平衡點 理性溝通 但唔好強求勉強
短期內你都唔會放得低對方 但起碼你唔好諗得太多 只會更亂

大師樓主 唔好skip我呀

唔該大師

推一推 吾好skip左我 吾該樓主

唔該曬樓主

推 #923

1 大隻魚
2 女
3 想知仲有冇機復合/重新開始

1. 盈
2. 女
3. A//單身, 有無得拍拖
感謝

😭😭😭想問下係咪skip左我？

好想知
再推

推 #923樓主唔好漏我

Yin
男
佢仲會吾會同番我一齊
D

#958蒜狗掃

呢段關係 你比較盲目同迷惑 唔知對方想點 冇辦法理解對方心意
我覺得你唔夠了解對方 好多野都唔夠清晰 令你唔敢去試 唔敢主動 驚行錯做錯決定
對方既感覺係穩定 有所認同你既一面 不過對方似係來去匆匆 通常比較忽冷忽熱 難以捉摸
亦都似係二選一 佢心裡面有其他對象 可能係EX 或者係其他人 會有都想討好既意思
但我覺得一齊既機會不大 唔係想像中咁好 缺乏左感情基礎 而且你自己都搞唔清楚自己想點
好難做到決定

OK 夜D睇

樓主好準
想問詳細少少
想問有所認同嘅一面係咩意思？
但其實我留意咗好耐唔覺佢有穩定交流對象
但係好耐以前有其他巴打幫我占已經話係二選一
一齊機會唔大原因在於我定佢？

即係有認同你好既地方
可以係朋友關係 但戀人未滿 停留左係呢個階段
睇牌係有二選一既情況 可以係指舊情人
如果係其他對象就係未一齊到
一齊機會不大 問題係雙方都有
你係睇唔清個情況 唔敢主動 估估下咁
而對方都冇乜足夠誠意 令到你冇咩信心
通常都係善變 你捉摸唔到 感情部分都缺乏
唔多似會一齊

再push

1. To
2.女
3.問題
A//單身, 有無得拍拖

1.Lam
2.F
3.D 同女朋友有冇機會復合

1.hilok
2.男
3.D

1. Ki
2.女
3.B 但未係好深入 想知對方對我既感覺

1. Gel
2. 女
3. D 復合機會大嗎 要做啲咩先會復合 復合時機係幾時

1. Lun
2. 男
3. A ,最近上堂有個女仔，對佢一見鍾情，有冇機會識到佢？

好需要樓主幫手

樓主係咪揀題目答？

輕輕一推
希望樓主唔好唔記得我

樓主好準
想問多少少，對方依家喺咪仲同緊新歡一齊
因為呢幾日我都有搵過佢，佢已讀不回
感覺佢心入面仲好似好抗拒

推 求求樓主幫忙
我宜家想知⋯⋯有無可能復合⋯⋯

#976咪膠阻

呢段關係你係幾鐘意對方 係你鐘意既類型 而你幾熱情 肯付出同關心對方 願意享樂
不過你比較著重自己感受 未必會理解到對方所想既難處
目前係維持現況 而且你冇主導權 問題係對方身上 對方未有決定
對於一唔一齊佢會有自己想法同原則 未諗好 所以缺乏行動力 又唔想咁快綁埋一齊 冇咩信心
目前關係比較起之前黎講係差左 兩者想法有差距 好似做咩都難改變現狀
但你都要明白雙方都係分手冇耐 唔係人人都可以咁快同新既開始
不過我覺得你地兩個係有機會一齊的 比D時間落去 要有信心
唔好做多左 亦唔需要太過心急 否則比到壓力人 呢段時期或者會較為平淡 平靜
但我覺得機會都大既 你有熱情 比到對方信心既

想問下 仲有幾個到我 好似有一個月⋯

聽完樓主講
咁我應唔應該12月同佢表白好？ 可唔可以答埋我呢條問題？

因為我等佢唔係問題 我驚佢俾其他人追到手

#622 麻煩樓主幫手睇睇 唔該樓主

輕輕再一推

唔好miss左我

求下你

[member]求求巴打幫幫忙mon左成半個月post比巴打skip左 #720[\member]

求樓主幫忙

目前就唔係表白時機 我就冇占到12月會唔會係
不過你到時如果感覺到有明朗到就表啦

1. KH
2.男
3.A

唔該

謝樓主

#967何謂正常人

問單身 目前對愛情冇咩方向 冇對象 好多時都諗得多 缺乏行動力 對愛情有一定期望同要求
所以身邊都未有岩你條件既對象 黎近會係一個Timing去改變一下自己 比人感覺你隨和易相處
係真心搵對象 心態要改變下 一啲自己以往都好想改變既地方 就跟住去改就岩
可以睇下有無朋友介紹 等人知道你單身想拍拖
要多去留意同八卦下 又或者上網識下人都得 都係關於流通快既渠道 可以試下
我睇牌就有機會遇到對象 會係新認識的 否則原本圈子係睇唔岩的

其實都就黎爆post

呢個幾月都係抽空幫大家玩 我係幾開心既 自己一直都學緊牌 我都學到唔少

不過基於留言人數真係十分之多 真係無可能每個都占得哂

同埋自己又唔係日日都有時間占到 平時都係收工返黎有精神先占

所以盡量幫到幾多就幾多 有時skip左啲人都講聲sorry先 !!

我都明白過左成個月可能有d狀況會唔同左 所以隔太耐我都冇特別抽黎占 最頭果堆

不過有推post留意既巴絲打們 都好多謝你地肯耐心去等 希望都會幫到你地解下牌

或者會另外再開post 我再睇睇

樓主好準 想問會唔會知大概幾時會遇到啱既人

#989架車撞左山

問單身牌 你目前專注既地方唔係愛情上面 反而係工作&自己既興趣上 生活比較平淡低調
其實你係有心想拍拖 只係環境上未遇到岩既對象 變得觀望同不進取 若果遇到岩對象
你自然會有動力去認識 去追求 不過平常你都要擴寬下自己圈子 唔好局限住係呢個空間
目前身邊無適合既對象 必須去識新朋友 可以搵朋友介紹或者出去social下 係有機會識到新對象
暫時睇左3個月 12月既機會比較大 10-11月係反思期 改善下自身不足既地方
至於拍唔拍拖 暫時未肯定會話有 但係有機會識到對象既

辛苦曬巴打比我上尾班車 咁睇黎我要出去social 下

#988好地地唔得既

呢段關係 對你黎講係缺乏安全感同信任 只有情緒起伏大 關係似係朋友停滯住 感到氣餒
就咁睇牌 對方應該唔鐘意你 表面上可能和諧 但同你相處會有壓力 無咩發展空間 最多維持現況 但你地兩者之間並唔緊密 對方唔會主動去改變或者應承你啲乜野 你冇主導權 付出得多都唔會有滿意既回報 建議係唔好對呢段閞係有太高期望同想像
另外副牌我睇唔到有忠誠同感情互動既地方 亦有機會對方有鐘意既人或者拍緊拖都未定
真心唔建議你繼續等待呢個人 最好move on
希望會睇到你既feedback